王喜：咁熱愛「執法」咪唔好「休班」囉！

皇家警察

佢真係好撚嬲

有料到

著泳褲passing out

泳褲+passing out
有野睇？

王喜
係我由細到大既偶像
現在起
終身偶像
真係無撚得頂
屌你老母
屌你屎忽

Gay佬喜

睇著自己一手一腳撐起個朵俾人整臭哂緊係嬲

王喜

我feel到佢度火

佢唔係撐起消防員咩
定我get錯

VERY GOOD BALL,
我都講到口臭, 話有一大班撚樣冒警.

王喜未入行前做過警察，更獲香港警務處選為十大英雄之一，並將他的事跡輯錄成書。故事要追溯到1989年7月24日晚上，尖沙咀喜利大廈十三樓發生一宗火警，正在附近巡邏的王喜到達現場後遇見一位沒有配戴煙帽裝備的消防員報稱裡面有活人，王喜隨即奮不顧身勇闖火場，摸黑搜救傷者。據王喜描述，他在地上摸到第一個傷者，傷者面目全非，後來才知道是警長。當時環境黑而混亂，拉著傷者離開火場時，竟因現場太高溫把傷者嚴重灼傷的表皮如手套般拉走，之後王喜改為拉他的衣服走到防煙門外。直至遇到支援消防員，大家合力把傷者送到地下大堂，當抬上救護車時，王喜才回過神來，暗忖：「警察不會獨自行動的......」，於是又再掉頭跑上十三樓搜救其他同事。

王喜再回到十三樓，果然聽到火場內消防員大喊還有兩個警察，最後王喜摸到另一個人，這次不敢再拉傷者的手，直接拉衣服。將傷者拉出來之後，才發現是剛剛由警校畢業的女警，由於她個子小，所以由王喜一個抬她到地下大堂，另一位受傷警員則由消防員帶走。而經過兩次來回進出火場，王喜體力透支，呼吸變得很困難，到大堂時幾近虛脫，該女警要由其他消防員送上救護車。

政府既腐敗導致

Respect

不枉我J過佢咁多次

推

喜喜

做開消防係高汁啲

支持喜喜

王sir真英雄，respect

btw表皮脫落好恐怖

絲打

丸子熊三毛

細個知道王喜做過警察都以為警察唔錯

721唔見人 831打死人 915銅鑼灣

man過你

佢一向以當過差為榮
依家親眼見證警隊徹底墮落
腐敗到連一絲美好印象都無埋
點會唔慶

阿喜梗係想

齊上齊落 打狗救人
五大訴求同手足都缺一不可

皇家警察點同黨衛隊

又啱喎

持械攻擊

馬上一零一制服佢

大家記住重點
休班警唔係警察
打鳩佢唔算襲警
係普通襲擊

但係總係覺得王喜係消防員

警隊形象一鋪清，唔嬲就假啦

烈火雄心 深入民心

你地真係
gay人多八怪

正英雄

受人敬仰嘅皇家香港警察

push

就黎變潮文，每個喜post都有呢段

好正啊